我唔明撚明點至叫贏民意

今日你地話咁樣反擊會搞到無曬民意
但你地留意吓全部贏盡民意個啲事件
都係咩警察暴力打人 黑警9拉抗爭者
721白衫警黑合作
全部都係啲示威者被動比人打 比人拘捕
所以市民就會出於同情心理繼而贏盡民意
如果次次示威者要咁樣硬食而贏嘅民意我寧願唔要
今日叫做主動小小反擊 即刻又話運動變質
會無曬民意 621 到今日我地比啲黑警打撚咗幾多次
如果次次一勇武小小又開始驚失民心我地點撚贏
發展到今日以經無得返轉頭
無得再理民意咁多 次次比人打至反擊
有啲位係要主動出擊
光復香港 時代革命

有冇諗過
係因為和理非同勇武互相制衡
先有今日嘅成果

民意無可否認重要
但我覺得個重點係要點樣令到大眾接受前線做嘅野
而唔係我地依家走嚟屌前線

前線 願意做滅火隊 願意反擊嘅人 放棄自己前途
拉一個少一個
要支持

絕不割蓆

總之我就覺得 和理非可以繼續
但勇武開始主動出擊係必需

唔好畀民意縛手縛腳係真，但公關都要做
而且放火同塞鐵呢啲係大技嚟，唔好成日用，要因時制宜

無錯 最多之後做返公關

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

所以民間記者會好有用，要將個輿論導返去政府，要強調係政府龜縮先搞到今日嘅局面

民意？我咪民意囉屌你老母
思想進化下啦屌

個運動到今日真係無得停
係要同警察鬥 睇吓邊面頂唔住先
所以主動出擊係需要

點都好 唔好放火燒建築物
因為火係不可控
普通市民會驚唔小心燒埋自己
火唔同拳頭、棍甚至係刀
火係AOE 小心勿亂用

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

唔好殺人，唔好傷及無辜，依個係我既底線，咁做一定會累死個運動。

唔好再濫用「不割蓆」去綁架和理非，雖然我仍然覺得「不割蓆」係我地最強既武器，我亦會堅持
但希望勇武派好好諗下自己點解咁做，唔好試和理非的底線，